最老的高登佬/婆係幾多歲

見過最老都係30歲

碎你老母

40

48歲（破產）

47歲(破產)